今次呢場運動，令到好多後生仔覺醒

試諗下
如果唔係因為呢場運動
好多後生仔應該都會好享受呢個暑假
去大陸打卡，飲喜茶，玩o camp
個個都應該會做港豬
但係今次運動入面
呢班後生仔寧願唔去旅行，唔去玩
佢哋寧願走上街頭，去對抗呢個政府
佢哋寧願畀人拉，食催淚彈煙，都要去守護呢個香港
所以今次真係多謝777
唔係因為你，呢班後生仔應該都係做港豬

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

唔止後生，仲有好多中年人原力覺醒

大陸旅行團停咗去香港團 應該係共產黨唔想卑人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
卑中國人知道得越多！共產黨就越驚！

工聯會永遠都係企喺工人對面
夠薑就8月5日整土製菠蘿炸撚死我哋

啱
今次好多中年，老年人都有企出來

＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

pish

多得柒柒柒，加速香港民族發明

唔只後生啦
好多中老年人平時都唔點留意時事
依家都覺醒埋

推

777 成功兌現承諾
今次真係we connect

冇錯

倒不如…

好多連青人都覺醒做老美走狗

共狗

1989 64 天安門

應該係話所有人，包括個d 蝗，蝗口話不滿我地唔歡迎佢地，但人地腳對中共投左票。除左冇腦既藍絲，近乎所有人都唔想同中共同化

60後 : 都退左休啦，享緊兒孫福。屌你醫療又唔搞，青政又唔搞，只係奶共。其實最心痛係我地。

70後 : 依加收成期，同你中共同化左，咁先退休後點搞呀 ?

80後 : 已經好多有家庭有小朋友，有d 想走，留既就盡量用家教方式反洗腦。遲下仲可能好似ABC 咁係企先講粵語

90後 : 雨傘 / 魚革之後灰鳩晒，諗住on on 9 9打份工有兩餐，就算結婚都同屋企人住唔生小朋友，已經係夢鄉。屌你個八婆，點解又要叫返醒我地

00後 : 明明係97出細，點解都洗唔到腦 ? 自由像空氣呀，屌你老母

簽咗喇